PTT網民揚言殺韓國瑜 檢察官：屬情緒抒發不會起訴

趙姓宅男工程師，去年九合一選舉前10天，在PTT八卦版上留言「誓殺韓國瑜報仇」，警方依IP追查出趙的身分，他辯稱是要用反諷的方式，反對陳其邁激發高雄人仇恨心態。士林地檢署偵查後，以韓國瑜親筆寫下「不提告」，顯示未造成危害，認定恐嚇犯嫌不足，處分不起訴。

40歲的趙男，去年11月14日在批踢踢實業坊，針對標題「[FB]陳其邁：71年前高雄發生228事件，令人痛心」貼文，推文發表「高雄人誓殺韓國瑜報仇」。

刑事局在貼文後1周找到趙男，趙坦承貼文，辯稱是用反諷手法，根本沒有考慮、想到韓國瑜是否會因此恐懼；如果韓看到，會誠心跟韓國瑜道歉。警訊後，趙被函送法辦。

士檢偵查認為，警方調查中，曾傳真詢問韓國瑜是否提告，韓本人親筆寫下「不提告」3字並簽名，檢察官認為，趙的行為沒有造成被害人內心恐懼，且趙也未具體說要在何時何地實踐，留言較像個人對時局、社會不滿的情緒抒發，縱使言論過激，但與恐嚇危害安全罪的構成要件有別，予以不起訴處分。

係可能會被告香港不誠實取用電腦
等坐監

689掟吓蛋掟吓玻璃杯都要你坐終身咁滯

港獨之父一定會出律師信
然後日日喺facebook追擊佢